丁守中發動「選舉無效之術」，台北戰果擱置

雙方票數差距僅3000左右，丁守中聲稱點票時間過長，有不公正的嫌疑，提出選舉無效之術，並立即向法院上訴

屌你咩，點票最耐係藍營鐵倉 - 大安區囉好冇